UST CPEG定係Civil

CPEG
Civil

兩個都有興趣

ust science

CPEG 啦 ，移民

如果打算喺香港做嘅話係咪civil好啲

ee啦

cpeg

勁入cpeg
廢入civil

UST CS

WHY NOT CS

入到就唔洗煩啦

其實宜家UST engine點排？

Data science > CS >Cpeg >....

後門狗>3.9就入到
你地要幾多

原来ust已經同cu engine一樣偏曬科

過兩年後悔
p.s.借鏡 16-17 civil

CS mean 係3.6～3.8

其實三大engine都係

識人3.7報cs1 ce2，最後派ce

3.78

點有興趣先

係

勁既cpeg

去美國exchange 一年或者半年

其間馬實一個EE/CS professor

第日搵佢寫RoL

保持gpa 3.5 ~ 3.7
到Year 3
報US top 10 grad school MSCS

我想問咩係RoL， yr1乜都唔知

咪玩啦3.5-3.7想報到top 10 mscs？你無research無paper無interns根本無可能，呢個gpa最多top 30 mscs

Ching 喺ust讀得開唔開心，想問住hall單人房難唔難抽